ps5 (預定)CSL

有冇ching 排隊成功收到通

我諗唔會有～Logon同佢注定永不錄用

啱啱打咗過黎同我講話抽中咗我

有無講話要連咩plan出？

玩部console機都要跟plan
食撚左屎咩

今朝打電話尼話中咗 11月先攞得機 但係份電話合約10月頭到期 又逼我續約

要升5g plan 預繳4580
每月實收418
會有返$600 配件coupon係csl到用

其實講咁多即係機錢照俾，然後要食$600骨，之後要月費418

屌唔屌得過呢

扣預繳都收418？ on9打死都唔撚買

好唔抵咁, 除非你諗住轉5G電話, 我寧願等下

係 ，要簽5G 80GB plan
上網睇呢個plan本身實收只係398，仲要免一個月月費。
就算唔理佢免唔免月費，本身compare都貴$20
好似屌唔過

為左個垃圾5G Plan比咁多錢唔抵玩 唔好買啦 除非你要做炒狗

咪搞我 留返大陸佬食啦痴綫 等Sony開第二轉好過

我都覺得屌唔過，只係俾佢講一講，自己又心思思想玩第一水所以真係有啲內心掙扎

伸利絕非炒狗，炒狗死全家

唉，又話幾日內，仲未有消息

完全無聽過淨機有消息 擺明食撚左全部機去5G Plan啦

抽中你淨機？

抽碌尻，我估有留名都會收到電話

我當初講明要淨機 佢就話幫我寫低 所以佢無打電話比我掛

即係先派肯連Plan,識玩～CSL以後直接Blacklist

正路都要連plan,睇唔到 CSL會做善堂

logon機又係未見過 唔知係咪運哂去支那

明顯玩filter左你係咪CSL先～屈你續約先比機

CSL當然唔係開善堂～但如果你出機要連Plan應該一早講明～咪令人冒住雨去排隊

我覺得要睇十一月炒先點，早幾年D人岀Iphone plan拎去炒可以賺plan又賺分大把人去岀

如果PS5炒到可以回到個plan咪岀

回唔到咪大家忍下，等CSL strong hold PS5

CSL賤格者～即係佢一早已決定用Plan出，唔出聲要引你install佢個19 apps去排隊,然後撚完你狗先用機去引人續約出機～